香港人 無限期罷課罷工罷市

事已至此
唔能夠象徵性罷兩日就算

天佑我城

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

係手足嘅入嚟！！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

握

我聽日係唔撚會罷課

罷一日做乜春？

如果有一日香港人同我講無限期三罷
我唔讀書都會奉陪